- Spezzare in 4 righe "Number of periodic states vs number of photons"
- Colori in figura "Number of periodic states vs number of photons"
- Figura concettuale introduzione
- Controllare credits corretto a quantum information lab (CHIEDERE A SCIARRINO COME FARLO MEGLIO)
- paragrafo riassuntivo dopo HOM (vedi rev Fabio)

- credits Fig. 3.1, 3.2, 6.1,